有冇人係鍾意面對面傾計多過WhatsApp?

中學嗰陣好鍾意同人wts，無論係新朋舊友、熟定唔熟，都可以傾成晚，但始終有啲返到現實面對面就冇野講。

但唔知點解，而家變到好怕同人wts (除咗最最最熟嗰三四個之外)。其實我唔係唔鍾意佢地，出到嚟面對面都好舒服好好傾。

Wts望唔到對方表情，唔知對方想唔想傾落去，成日驚自己chur住死唔斷氣咁會令對方覺得好煩。有時見對方唔太想傾，自以為識趣去藍剔，又驚會俾人話；
又或者有時係自己唔想傾落去，但禮貌上又要夾硬搵野覆，跟住又要搵方法完咗個對話。

反而出嚟見面，可以估到對方有冇興趣傾呢個話題，而且出到嚟預咗一定會傾計，就算我/對方不斷搵話題，都唔會覺得對方煩。

同某啲朋友單獨出嚟食飯嗰陣，我地會好好傾，全程都冇dead air，同佢一齊都好舒服自在，但可能say完goodbye之後已經唔想再同佢wts，有咩留返下次講

最舒服嗰d應該係dead air都唔會尷尬嘅朋友

btw

whatsapp主要做正經通訊多
唔想講咁多無謂嘢 費事人地唔想覆我又要基於禮貌覆我 更怕俾人藍剔

我都諗有時人地係咪純粹基於禮貌而覆我 其實都唔想應我
真係好難拿捏

whatsapp溝唔到女,要面對面先溝到

老子我wtsap定真人都fail呀陰公

點知原來其實人地都想同你傾落去
但自己又驚煩住人而end咗對話
所以話whatsapp未必真係咁好

我既中學... 用SMS.....

我初中係sms 高中係wts
冚世界都係3台 得我一個係pc
次次都要俾一蚊

每一次收到暗戀對象短訊嗰種興奮感覺
我到而家都冇試過搵得返

真係初中回憶

so true

一定係面對面傾計啦
如果我長篇大論你都唔想睇啦
一係錄音又無表情
面對面真係最易溝通，可以知即時反應
反而有時候追女仔一開頭真係唔識用信息傾

唔一定係千字文或者錄音 純粹係普通閒計我都覺得傾得唔自己

在*

有時文字未表達到姐